# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Repositorio da disciplina de Tópicos Avançados em Inteligência Artificial.

### How do I get set up? ###

Baixar os arquivos zipados na aba de Downloads e importar no eclipse para teste.

OBS:
Alguns exercicios pedidos tem precisam ser modificados o path de um arquivo txt por exemplo.
E talvez algum jar ou depêndencia adicionados externamente também precisem ser referenciados corretamente.

### Who do I talk to? ###

Qualquer dúvida de como rodar os projetos :

ldmaia92@hotmail.com
marc.amorim@gmail.com